我想問有無人用過tap and go 買機票?

有無巴打試過?會唔會有咩問題?
另外，想問下上網買機票，填信用卡名稱個到係咪填返TAP AND GO?因為張卡無名

填自己個名

整張selfie a card就得
個名有得自己定

咁張卡係無名，都填自己個名？

其實佢個網站個常見問題[/b]入面有答案

好，唔該你

有 用過幾次